格sir被鬥死完之後tesla 跌到仆街

今日d 大股盤前隻隻升, 得tesla 跌

點解釋?

其實隻隻跌, 引人入來罵戰

你係第幾號分身

要不是有格蛇，你tsla一早仆直啦

都未跌返300蚊底位

格sir已死
革蛇當立

鬥死？

其實係佢自殺